連登仔比港共㩒住黎屌冇還手之力，死件奶共藝人發洩下都要比人阻住哂

如果果個藝人，無愛過整體香港社會香港市民，
我作為普通市民，對佢都唔應該愛載，
佢既死，我無感覺。

連登大愛撚忽然同情敵人
周梓樂出事，班藍屍有同情過咩
藍屍死全家，奶共死有餘辜